如果今次送中過到 下次取消成個司法制度都得

邊個反對就引渡 成件事其實比我地想像既嚴重好多 今次真係終局之戰

已經無野係唔得

通過之後，香港法庭就係橡皮圖章

香港

支共在下一盤大棋局
現在將軍了

佢地捉d示威者去坐果時
d鬼佬已經意識到司法唔係獨立, 係建基係一國之上
即係同西方既rule of law已經唔同